香港女仔真係好撚勁

今日已經唔止一次見到有幾個女仔仲勇過我地班男仔 下下都衝到最前，下畫我係立法會側門門口最前綫防守嗰陣就有個女仔好勇敢咁係我隔離幫手指揮 嗰種氣勢真係好凌厲可惜班狗一放催淚彈就散左

仲有就係畀班狗喺條天橋上面趕入太古廣場嗰陣有個女仔係咁鬧佢地冇人性，到佢哋上到嚟仲唔肯走，想衝上去屌柒班狗，好彩臨尾俾佢個friend拉走左，我永遠都唔會忘記佢最後望向班狗嘅眼神

多謝你地

過兩日咪又要衝埋去比隻狗屌

多謝各位90後 00後!

講乜撚野啊傻閪

所以平時有五毛成日神化大陸妹, 踩低港女

你老母就比狗屌

我之前都咁認為 但係過咗今日證明左我係錯嘅

真，行前好撚多係女

當做緊的事係有意義 有價值的時候
就自然會有勇氣

講緊伯母？

見到佢哋認真嘅表情我就知唔係黎打卡

知你講邊個

我想講 經過呢d 事件之後, 發現香港人好多眼神都唔同左

其實港女真係好勇

依幾日好凝重

有義氣

多謝女義士

特別喺現場 你唔親眼見到真係體會唔到嗰種感受

老實 出得黎既女仔又靚又勇敢 我可以肯定今日男女比例真係唔至1:1 1:1.5都黎緊

香港女仔好撚堅

你老母都比狗屌緊

雖然港女性格好西
但最重要是....... 港女 係自己人, 大家都是香港人同聲同氣

大陸妹 無論幾大波, 幾白滑, 佢地都係入侵者
佢地移民來香港, 只係為左搶香港資源, 破壞香港文化

D五毛 平時就成日吹捧 大陸妹 好大波, 好白滑......港女又飛機場, 性格又西
去踩低港女, 但又有好多傻仔信

身邊出聲同出黎幫手既最多都係女性朋友
以後唔笑港女

大家唔好再笑港女

其實香港好多好好既女仔

香港好多靚仔靚女
相由心生

發夢夢見到？

今日見識到好多香港女仔美麗既一面
反而成班人企係草皮唔出黎
難為班女仔嗌到聲沙力竭

有啲米五 米六既女仔今日都出黎衝
真係好勇敢

今日其中一個物資站
見到兩三個好似著緊中學校服既女仔
幫手整理野 覺得好感動

係 港男就

可惜5年前保護唔到佢地

認真嘅女仔真係特別靚

食得住班港女既香港男仔咪仲勁
平時成日話港男廢柴無博頭
前線啲男仔簡直係戰士黎

因為大家都知咩形勢

洗乜你去讚美呀
你咁樣特別去分化女性做呢啲野就特別d，根本就係另類既性別歧視

本來男同女就係一樣，平等
就係比你地成日講到d 女識做小小野就好撚感恩好撚偉大咁

唔怪得香港咁多港女，因為太多男人please 佢地

知你好恨奶喇賤種

我同意，特別係靚女

咪就係，既然女人搵錢多過男人已經習以為常，點解女人上前線就大家好驚訝
應該無論男同女都好撚勁

天橋果時我都喺度

果女仔真係好勇唔肯退

臭雞港女 一單還一單 笠尻人綠帽同收兵唔好當無事

巴打係講第一個定第二個

樓主利申返得唔得

你老母就輪住俾狗屌

你應該係佢前邊睇唔到佢嘅眼神 我喺佢後面真係feel到個種殺氣

真係
好多好勇

利申 真係發夢見到

你仲緊張過我

臨衝之前有個女仔大叫:「企前啲呀香港人! 頂住呀! 頂唔到就冇咁啦!」

真係，今次呢次其實睇清楚左好多香港人
耶撚信主的人
和理非篤灰勇武掩護&backup
港女香港女仔
廢青/抖陰00後有責任心肯出力嘅香港人

點解個個都唔識利申？
你係咪發夢夢見？

港女有情有義，好過啲大陸支那雞。

係 我企最前 隔離好多女仔
多謝你地

唔好分男女啦
大家都為香港

港女係連登仔眼中終於唔係雞唔係公廁

你又係發夢夢見？

今日見好多真正香港女兒

真係 啲女好勇

你真係有係現場？？？

你老母連埋你一齊比狗輪姦都未到班義士啦。

真心膠幫你唔到
等坐啦

見到佢地咁勇,好慚愧

呢啲化撚晒妝嘅就收皮啦 今日見到嘅全部都係素顏

唔好得罪女人

唔好話大陸妹
咩日本妹都唔會係呢啲時候同你出黎企得咁前
日曬雨淋，搞到成個人污污糟糟咁
就係為左香港人既自由
港女好波

感謝香港有一班好英勇既女仔

死港女還死港女，根本唔同人黎，見到佢地話支持警犬真係想過去車巴佢地

今日攞水俾條女沖眼，佢話佢原來已經中咗第五粒催淚彈
respect

多謝今日有份去既女仔 你地好叻

港男港女都好掂

女俠們將平時向男友展現的勇武轉移到犬上，值得欣賞。
話說我今日老尖屈人寺返工，黎買物資嘅女俠佔多數，小弟拜服

大陸閪婆點都比唔上

其實00後都好勇㗎，可能你哋睇唔出係00後，但係我中三都企係最前

就算今日未算係成功 但社會上多左一種團結同欣賞人嘅態度

立此存照

2年內又會證實你啱，冇人會記得

多謝全部女義士
見你地咁勇
增加咗我地好多信心
相由心生
全部都好正

巴打無工翻會死都出左去，多謝你

不枉我最愛港女

香港人加油

頭先睇有段片係金鐘站比差佬噴
有個男仔神救前面比差佬捉個女仔，果下覺得香港無論男仔女仔都好撚勇敢

正名 女義士
唔係到宜家仲講緊去旅行邊到買袋既港 女同雞

真係好多謝 每次大嗌都係聽到女聲先

立法會側門門口我都在場
的確指揮得幾好

港女真心勇

我相信出嚟嘅義士同嗰啲派帽嘅臭雞係兩種生物嚟嘅

今日有出來嘅人都好撚勁

唔再叫佢地港女了

trigger左咁多垃圾
可以係ig打卡就同你班垃圾抗爭囉
想比人屌果陣 緊係搵差狗啦

係父權主義下先會覺得女人做到男人做既野係特別勁

樓豬呢啲真係正一on9

最有情有義先係港女

港女世界第一

今日大家目標致！
肯企岀黎嘅所有人都好撚勁！
香港人！

謝勇士

只屌港女了

真
見到好多幫手派傳單 運送物資 前線又有
咪撚再周圍標籤人！ 係香港人就要一條心

可惜人地中意比狗屌

北妹最叻係呃鳩你錢

有個紮馬尾既一齊掘磚
超靚超勇

港女我愛曬你地，準備改名

可惜人地淨係中意狗撚

多謝各位港女！

對得住良心 怕咩衝

平時都係咁鬧男友，冇乜特別

push

你地當男學生死架？前線最多既係男仔，請尊重佢地

呢啲先係真正既女權

我以為好少絲
今日有個絲單拖同我一齊出(我都係絲)
佢仲讀緊書都有心買成大袋藥品
識政治既絲又肯企出黎真係好正

小昭

不孝子，咁樣咒自己老母對你有咩好處？

發夢夢見到？
應該都係啦，我都發緊同一個夢

今日有個女仔仲勇武過我
明知得返我地兩個人死都唔退
好敬佩佢

佢條女一睇就知比幾十個mk 屌完等佢埋單 個西好多mk仔既精

多謝

我愛港女

對香港女性十級改觀

我愛港女 X2

真係徹底改觀

琴晚睇撚住你老母爛臭閪比狗屌撚死左啊，仲唔快撚d去執骨屌你老母

嗱，你地唔好搞啲交通燈呀，啲燈壞左、著唔到、俾野遮住左、或者油黑左，又要搵啲警力黎指揮架喇。

#好市民

真係徹底， 原本係零好感

我地都係有義務守護緊香港既社會核心價值

真心型到癲.. 第一次覺得港女閪面（對住班警）咁型

真心佩服
好撚多仔姿姿整整
唔知係到做乜撚野
企係到望風景又有
企係到冥想又有
屌你老母
仲係到轉珠 屌你老母
不如 返去你啊媽個閪到轉啦

個條Kelly而家聽講同堡主一齊???

真心 佢地全部都係頂級靚

聖女貞德

我已經畀佢地征服左

呢舖真係香港大團結，全部隔膜打破晒共同抗敵。今次不論男女都明顯比雨傘勇，尤其係女仔，現場見到啲10幾歲嘅朋友仔帶晒頭盔齊上齊落真係好感動

港女撚開狗

所以唔好再話港女仆街又話要娶日本妹大陸妹喇

好撚有勇氣

班港女短裙小背心黎抗爭心諗

你老母依加比狗屌緊

老老實實
我仲驚青過堆女
今日香港堆女仔好勁好勇

記得今朝有個女仔上黎添馬公園嗌啲人要企落去企
真係第一次感受到咩叫力竭聲嘶
多謝你為香港人既付出
但要休養好自己
香港人有排抗爭

大部份都係靚女

今日走得前既女仔多數都係兩種
一種係好瘦弱好矮 一種係重mk味甚至有紋身既女仔

你老母就俾狗屌生咗你條賤種孽畜

退到無雷公咁遠

點解會狗衝
你不代表所有連登仔

係前線見到呢啲真係眼火爆 即block

如果今次成功，香港女仔應記一功

相由心生 今日好多靚女

香港男女定位不嬲有啲k型
班男人成個女人咁，由啲女衝，推啲女衝
班女就凶猛到成個男人咁，當街車你十四巴都仲得

一直都支持港女，起馬唔少都見識多，有批判思考

一直支持土炮

揀老婆就要揀呢啲！

你老母含埋條狗撚呀

嗰種失落真係令人好冇心情

前中線 真係好多女仔 我亦只能盡力去協助 不過突然變左第一排 你都唔好話唔驚 班警犬衝過黎個下

公道講
一樣還一樣
今日D香港女仔真係好撚勁

唔想講咁多私怨
但呢條仆街當日話唔會同黑警拍拖
轉頭就搵黑警
而家又本土
彈出彈入
根本係個人誠信有問題

今日夏愨道衝左之後，望住我話要搬鐵馬既2，3個女仔，多謝你地，係你地令我唔再猶豫
之後有個自己一個人黎幫我搬鐵馬既女仔，你真係好勁，我由你既眼神都已經feel到你既堅定
香港女仔好波

有得你屌咩?
過兩日咪又係要含狗撚!

係金鐘，啲女仔叫得仲大聲過啲男嘅

護士雞呢

d男仔都好好 犬黎到叫女仔走先
聽到眼濕濕

有一班係，我都心諗做乜鳩

頂佢隻腳咩事？曲嘅

患難見真情POST

呢個真 好多女仔仲勇過啲男

唔叫佢講港女唔通叫中國人？

呢啲應該係少數起碼我冇見到

真

今日啲男仔都好撚man!!!!!!!!!!!!!
I LOVE HONGKONGESES

真係好感動

我見到好撚多，但衝既勇武既都好撚多
各半啦

第時溝女第一句要問 你19年6月12號有冇出黎抗爭呀

我都愛你地

老納睇黎要表揚一次女權

Agger

你老母真係比狗屌先生到你岀黎

唔關事嘅，見到好多著得少布嘅都好勇敢

真，由今日開始依句會係我搵女朋友第一、二條interview question

發夢見到啲仔推鐵馬我都覺得佢地好撚勁

我都係咁諗
出得嚟嗰d 嗰心地應該冇咁差
唔係話冇 比例一定低過 唔出嚟嗰班怕熱 要返工 要玩既港女

因為我今日跑足全場，周圍支援
其實勇武既都係果班
我一路走一路心諗
丫屌你咁熟口面既
但都要多謝呢班女

[img] 但香港男仔識做黑警

你老母比狗屌先生左你個弱智狗出黎

但係諗唔閒點解有啲要化哂妝....

夠薑出黎金鐘講吖嘛

真係好撚多謝港女
港女好波呀！

你地唔好當我地啲絲打流至得架

橋上唔肯退既女仔之一
對唔住大家 最後真係傷既地方太多
所以唔可以同大家努力落去
大家加油

呢班勇士真係港男既典範

果班唔撚係衝架嘛
我見住有人係度補妝

Respect

但啲人間唔中就會話咩娶大陸妹做老婆點點點

係

你收皮喇 傻閪

大家都出左好多力 休息都應該嘅

港女第一

多謝你嘅付出

林鄭都係港女，by the way.

我估平時都慣左化妝出街啫

香港女人不嬲惡啲，你而家先知？

Mon直播 做fact check 截fake news

麻煩話晒俾親戚朋友知！
唔好俾fake news引起恐慌！

仲有好多垃圾港女

你又係on9嘅，好明顯呢啲女仔係唔會對毅進星睇得上眼啦

唔好話大家勁唔勁 今日有個呀叔同我講我係女仔 係人負累 叫我快啲走

又有好多人話今次好多女衝上前 好勁

其實都想講：大家唔好講勁唔勁 呢到肯一齊岀嚟為香港好 每一位都好勁 唔好分你我

收聲啦，借刀就借刀

同一個人黎?

巴打你並不孤單 我全程都係你隔離
加油呀香港人！！！

係
今日我係樂禮街（4點幾，最前）

班驚犬射催淚彈埋黎

我大男人硬食都幾乎想死

我格黎個妹豬好堅強咁企住走

雖然佢走到上夏慤花園就喊到仆街

子彈 催淚彈速度仲撚快
嗰力量仲大喎
好心啦 咁柒咪撚拋書包 水樽都係武器

衝前打唔到卡

無所謂
到時有人咁做咪屌佢老母囉
正如以前長毛做得好咪讚
而家咪屌佢老母

當然啦,我都唔支持造神
但鼓勵下讚下都係可以既

唔係掛18都未有睇落真係好成熟 不過可能帶晒裝備睇唔清 可唔可以幫我多謝佢

真係...
今日負責指揮個女仔真係好型
冇你地成至淨係企係度咩都唔識

不過都係抵屌，影衰哂

今日好多港女上前線 好撚勇

其實我都有咁同身邊d女仔講
我好怕佢地跑得唔夠快
同埋有d連眼罩都唔戴
照顧唔到咁多人呀

On9到
班人去玩做show識仔咁款。。。

見到中段十二點幾左右
有條mk仔同條公廁mk妹講頂唔撚順要返屋企
個mk妹後面仲有條仔撩緊佢頭髮
個mk妹話咁走啦，順便返去大陸食埋個海底撈先
屌我當堂打咗個突
佢哋三個走咗之外我笑撚到仆街

唔好再以偏概全話全部港女都又貪錢淨係打卡
今日出得嚟既大部分娶得過 尤其肯衝前嗰班

認真雖然我今日大部份時間都係無fd陪自己一個 但係見到咁多戰友真係未撚孤單過

男女平等係啱
但
女人，特別係今日前線嘅20出頭女仔
根本唔係男人/ 黑警嘅對象

佢地真係特別靚，識發光

Respect!

男女平等無錯
但論身型體格，女都係弱勢啲嘅

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (9th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

人地讀過ou 嫁

你夠撚膽就過兩日一齊出黎睇你俾唔人屌死先

過多幾年咪嫁俾狗供樓

我屌柒你呀屌

識有個睇落好女神嘅港女
佢今日都衝得好勇
話食咗好多粒催淚彈好拿

關咩事呀
咁又唔見你地講：
果個男仔瘦到得排骨咁，咁弱都衝，好勁呀

朋友話見到有個女仔一直企係巴士果邊，每次有彈射埋黎即刻叫人走幫人沖水，最後佢自己食到正跌左係路邊

係現場，第一次親身咁樣抗爭，見識到原來好多女仔都嗌得好大聲，好型好charm，香港女仔世界第一

香港不嬲多女強人，佔中時期已經好多

你老母俾狗屌啊？

個陣射催淚彈
我睇緊3m個d點戴
條女走埋黎幫我戴

過人世真係要搵港女結婚

以後唔屌港女了，仲勇過d 港男

向港女致敬

求下港男們回頭是岸 唔好再迷戀大陸臭雞
雖然最迷戀大陸雞係班廢老

又有愛心又勇敢

你比隻狗屌先

係 晝

仲有今日同我地買物資既人講條橋有反黑再推我地去搭lift既兩個女仔，多謝你地

得你一個睇到

港男仲睇緊倚天班支那雞
唔得閒出黎抗爭

今日出過去既 會見識到香港既女仔真係好撚型

LM

收皮啦你 义開話題

平均嚟講啫
你咁講講撚哂啦
欣宜衝咪唔弱勢囉

All females are MK (烏大龜, 2019)

女仔唔好衝咁前啦 比人拉完危險大好多 班狗癲晒乜都做得出

在場既港女係咁唔等於其他港女係
搞番清楚
要J J番今日幫手果種女仔就得
唔撚洗幫其他港女, 舒舒服服坐係屋企OFFICE 涼冷氣
又有你班傻仔自動波咁諗野加分

自己用下腦對每個人相處果陣先感覺番

男女都好 你們令我覺得 香港還有希望
90後 00後好堅

利申：80後 腳都震埋

港女世界第一 我今日親眼見既

其實我覺得
好多人都冇心上前線
但係當催淚彈一爆
個下你會上前線睇下有冇人需要沖水
然後再頂替番人地個位

娶妻求港女！

搭地鐵見到兩個好無助嘅後生女滿臉憂傷 好似好多野難以啟齒咁
我見到依個畫面好撚唔開心
覺得自己好無用

我女朋友
今日硬食左摧淚彈頂唔順好快退到海富

伯母

唔止香港女仔。
所有在場對抗惡勢力既真港人，多謝你地

如果我見到我會講聲加油

你老母就俾狗屌
你以後啲女朋友同埋老婆都俾狗屌
不過算啦你呢啲咁樣嘅垃圾點會有啊
仆街死啦你

D女仔嗌口號得仲大聲過D男仔

如果係真 有咁嘅女朋友你好幸福

你老母唔比狗屌點會有你呀傻鳩

有條仆街乘機抽水，好on9

之前雨革, 已經有人講搵男朋友要搵企過前線, 一定MAN過班成身武器既

以後搵男朋友要搵呢種

推

完左先j女溝女啦好嗎
我知佢地好勁

唔係點生係地班友仔出黎呀
你估女人潛力流架？

去嗰陣時有個女仔係咁叫人行出馬路
嗌到聲都沙晒

睇睇IG 好多平時食玩訓既MK女 COS女 原來都係現場
FUFU仲要係358其中一個

btw今日真係女仔都好幫得手
有遇到港女放工放lunch閪口閪面拎住名牌袋高爭鞋行過
有遇到著得斯文 放工都過黎幫手拎重野既女仔
男仔都好勇 當然都有一班黎食花生 要拎野個時企埋一邊既on9仔

黑警不了

人民英雄

今日指揮，做信鴿，整理物資，衝前港男都好型，個個都係戰士

00後仲有得救

女人好現實

搵男朋友 的確係到搵MAN既

但最終搵老公, 都係要搵番 人工高, 有層樓果D

第一

今日企個出黎既都娶得過

唔撚係呀冇撚捉住佢？

經過今日之後, 覺得港女其實好撚高質

對佢地改觀

有條片扶條女乘機渣左下，個女仔:屌你
最後唔知點

喺元朗 出完 買緊物資 有冇人可以幫我帶野出去 唔會好多 好輕

我掂都唔敢掂
入中信果陣逼到仆街
我都係用手臂頂住，已經係極限

我發覺港女真係好極端
一係超高質勁比貨
一係超垃圾成日北上就算上街都係為打卡

真係好撚勁

女仔仲要得米五 其實都擔心自己唔夠力郁鐵馬會拖累其他人 所以我發夢都係見位就頂 唔得就嗌 香港人男女都好叻 要加油

我岩岩走個時物資好full 要搵地方擺
唔知依家點了 多謝你

提下班後生戴齊眼罩 口罩 面罩先好上
14年 16年經驗唔好浪費

立場新聞有女仔單挑警犬

喂 屌你老母

應該同樓主差唔多位
企前排，隔離有兩個女仔，我一路望住 驚佢地頂唔順，點知班狗一掟gas嗰陣佢地仲冷靜過啲仔
諗住幫佢地走，但佢地思思然咁走 反而係我自己頂唔順，要走先

睇直播有黑警跑緊出嚟個陣仆街 有條女大嗌話佢地好撚柒 好勇 唔驚啲黑警跑上嚟捉佢

其實大家都要多謝記者
佢地都full gear左一日
見到都辛苦
用鏡頭保護既大家！

男同女本來就唔一樣 戇鳩仔
唔講性徵 淨係體力都兩回事

岩岩比人清到去太古後面，有個女仔戴哂護肘fullgear，自己一個但同我一樣抹緊眼淚真係好慚愧，自己男人老狗都頂唔順d催淚人地女孩子都勇過自己

多謝一眾絲打咁落力

仲等你班連登仔成日屌d女係雞
雞果班坐曬係周圍office飲緊Starbucks 睇住我地打卡

人數都好極端

參與抗爭果班可能得幾百人, 最多幾千人
垃圾果陣有幾百萬人

香港女仔真係好多都有情有義
對朋友（戰友），家庭（香港）
都會擺100%感情落去

屌你,咪放人個樣

今日好多絲都好勇
好多謝咁多位絲去幫手傳話

真，我個有fd睇佢d相日日都去食野去hea嘅mk妹
點知今日憤青咁樣最後甩頭甩計咁出返黎又食催淚彈

屌係喎
喺現場影女已經係唔好

歪理

唔覺

你講歪理

今日見到D女仔沖得前過其他人
真係改晒觀

連登果然係小學雞討論區 明明男仔佔大部分既前線，竟然比你地講到香港男仔乜野都做唔到，廢物一樣！

你地有無尊重過呢幾日奮勇抵抗既男性？

見到就嬲！

呢個真 今日行到最前咁濟 都冧過走 但見到咁多女仔同細過我既人都堅持緊 我就知道我冇走既理由

咪呃鳩d毒撚上前識女仔

真係好白痴 仲要有4000個傻仔like 講唔過去

男仔做左咁多野 被擊中右眼既都係男仔！

女仔好似企一企係度就比佢地神咁拜

小學生都不如

唔知你係咪講緊我，如果係，其實我都有158cm嘅

發夢個陣一位絲打幫我洗眼
但我搵唔返佢
咁多年第一次感受到一見鍾情
雖然好老土 但 個刻佢願意停落黎
一黎我感受到香港人對香港人係有真熱血
二黎 佢為我停低 洗眼 好感動

多謝今日幫我生理鹽水洗眼果位妹妹 我果刻雖然望唔到你 但我知你一定係個靚女同善良既人

sorry 呢個係夢黎 岩岩訓醒

巴打同一個夢同一個場景
後尾衝散左就冇再遇到佢

係 見到好多女仔，學生都衝
相反我自己男人老狗就只能夠做聲援 信鴿 運送

每次望到個心都滴緊血 拳頭握實

我知道前線一定唔夠人
坐巴士站果個叫左勁耐差10個人

但我放唔低我屋企人

對唔住同時對所有前線及勇武人士表示尊敬

黑警我屌哂你地老母呀

黑警我屌你老母 嘈撚到我訓醒冇左初戀啊

yes lunchtime仲係PP嘆high tea飲野添

睇住你地咁願意為香港著想 我又唔敢衝最前 我地男自然責無旁貸會去保護你地 雖然無啦啦變左第一排 見到班X跑過黎 我都立即龜縮 明明想讓個女仔跳欄杆先順便扶埋佢 點知佢叫我過左去先 見後面有鬼追緊過黎 我就本能反應走左 唔記得幫佢 真係好對唔住 好彩佢地冇衝埋黎 前線女仔真係好勇猛 香港加油!

真係喺嗰個環境只要肯出聲就咩都有 有次聽到要六角匙一陣間就攞到出嚟

亞裔女人個樣辨析度冇咁高
不過都係唔好po樣好

個份香港精神係港女先有既
正如唔係度度女人結咗婚肯返工做野

所以話
港男港女真係絕配

兒登係咁上下架啦

然後影張相打 hong kong 🙏🏼

同一條女添

咁點解要扯落去性別呀？
咁只係體質問題姐

咁點解要特別去讚女性呀？
唔去讚下d 體弱既人？ 搞清楚重點未

講真 行前線有邊個唔驚
但見到身邊咁多女仔都咁勇敢
甚至有啲係妹妹仔 得中四中五
就知道自己驚都要對抗黑警 對抗柒婆

點都好 多謝絲打你有出一分力

好感動竟然聽到連登仔係咁讚港女

求下你留返啲幻想空間俾我

經過金鐘天橋或者隔玻璃窗影張好多人頭相當自己去咗
又可以呃like喇

多謝你讚我女朋友

我地係到報一報平安先

佢地拎咗好多出黎
保鮮紙 手套 索帶
仲問要咩 想哭

呢個post 真係好嘔心
明明你地班仔廢 就吹奏d女

巴打你發夢個陣係邊
屌你老母啦

發夢啲同啲隊友散左，之後先知佢地係前面食曬煙 佢地絲嚟，我好羞愧

女朋友今日六點就出咗去幫手運送物資，亦都有走上過前線。我自己礙於工作關係未能夠射波陪佢(我知道部份巴打有機會屌我)，但係女朋友冇嬲過我出唔到黎，反而話你支持我就夠！港女，真係娶得過！

唔係淨係讚女仔 今日嘅男仔全部都好man
發夢食咗2粒催淚彈
個個都好辛苦 周圍都係煙 乜都睇唔到 又痛又那
要排欄杆 個欄杆好高 男仔比較易上到
但女仔好難先排到咁高 再跳翻落去
啲男仔冇自己爬完就走咗去
去到另一邊即刻調翻轉頭 去捉去拉下一個要爬嘅人
女仔難上就幾個男幫佢 扶住托住 叫佢慢慢上
大家都唔認識嘅 但都守望相助
食咗催淚彈知道原來好辛苦
想像唔到衝上前線嘅巴絲係幾咁勇
今日有企出嚟抗爭嘅香港港男港女都好高質

柒頭，你老母唔比狗屌點生到你岀黎啊？你咪又係死雜畜一隻

今日有好多叔叔伯伯好型棍的

抵讚唔會收埋

Sor㩒錯負皮

佢身體頂唔撚順
標眼水 狂咳 又準備嘔咁
敏感程度勁過一般人
仲要退到高院附近食多左輪 又頂唔順
同行既人只係好似吸左啖怪味咁就無事
但佢真係唔得
手臂紅左幾個鐘

都代佢多謝立會救佢出黎果位巴打！
救完又衝返入去前線

不分男女,有做野非打卡既都係英雄，包括天文台

講起上黎今日十點半清場 咁就退到夏慤道天橋落扶手電梯
有條港女仲施施然咁篤whatsapp仲停撚咗係度影相 後面成村人等住退架嘛 呢啲真係屌又唔係唔屌又唔係 但同時我都見好多女仔都好勇

今日啲巴打係咁抱我哋過欄杆，又係咁叫身邊嘅人睇住啲女仔，多謝哂你哋

佢哋呢幾日表現出嚟嘅嘢已經完勝班共狗婦團廿年啲9up
不論男女，在場嘅都係英雄

呀哥上前線衝 中催淚彈
但係佢一直都話自己去就夠 叫我唔好去
話我跑得慢又孱會好危險

我個心聽到好唔舒服
最後都去幫手處理同派物資
睇完呢個post更慚愧
咁多年紀細過我嘅女仔都咁勇敢

都多謝你哋出嚟出一分力

發夢啲將領話
後援都好緊要
冇你地 前線唔會成功

唔撚駛分化wor

搬鐵馬個時？

啲港女平時可能貪錢愛食洋腸
但大是大非前仲好有良心好勇敢

活於平行世界嘅啲唔計

其實今日好多男仔都好man 會保護身邊既女仔
而好多得十幾歲既女仔都敢於上前
總之大家都好團結
係現場經歷過真係好感動

除咗係橋上面死都唔肯行前既野餐人士
一場示威 已經分到香港人既質素
更不用提嗰班照樣飲閪茶 high tea 海底撈既港豬

利申 當時我係屋企發緊夢

發夢係搬完防守嗰陣

真心，d女仲勇過d仔

今日其中一個立法會側門企最前既絲打
其實唔知係咪好多人都係第一次面對呢類情況
當時我企最前叫後面班巴打遞野去前排既時候大家睇落都好似呆左咁，hand曬機
仲要頭一批最前既人中左椒一行開左，冇人夠膽行前補位，成個前排中空左，見我同我男朋友向前補位先有人跟住行前

最嬲係一開始大家叫曬向前行之際仲有幾位巴打施施然拎手機出黎拍片，叫都唔行係要比人屌先收手機向前行
大佬，去郊遊咩

各位巴絲，下次發生同樣情況都一定要做好曬心理準備先好上前線，如果唔係真係寧願你企後排幫手帶人去救護站或者運物資

係咪細細粒着條紅橙色裙

今日我係物資站全部都係港女幫手！
港女好野

伯母冇生意要咁樣拉客仔？

呢個真心 前線好多仔去死擋
我本來都一碌木咁企係到
但見到有個好型嘅女義士指揮
就開始學下點幫
護住大家一下衝一下後退
見到有物資就執起俾前線用
幫下身邊嘅人擋下等佢地有時間可以包保鮮膜
只可惜前後都有彈
真係要走

係！ 我都好佩服我女朋友！岩岩識佢果時佢仲係好政治冷感，6月9日都係要半推半就先肯陪我去。

前晚佢個fd話611去幫手物資叫佢去，佢都拒絕咗，直到佢個FD話物資畀警察沒收之後，佢同我講佢好嬲好想去現場幫手。

今日去到果時佢好想幫到手，所以話唔想留係天橋想一齊落去，Stand By果時仲企咗去前三排。
中午食完飯2點幾，我話3點應該要人，佢本身話想走但都跟我返去現場。去到Tear Gas出現，我擔心佢頂唔順（佢第一次面對）想同佢企遠少少，但佢話無事，仲話因為咁唔想走！直到6點幾果時退守到英國領事館，唔係因為我開始餓到見暈，佢都仲想留耐啲！

佢真係勇士！

男女都好勁好型好man
多謝今日幫我倒過鹽水既巴絲打
要繼續努力

我冇用，多謝你地.....

Salute

NOPE 去呢啲地方著咩裙

咪撚出樣啦屌

我有幫手喎

多謝巴

有冇夢見埋洗洗下眼 腳邊有催淚彈

是咪我

想借個位嚟同今日一位雙手同面中咗胡椒噴霧嘅義士講聲唔好意思，見你衝翻埋嚟嗰刻好痛苦我真係嚇到成個腦空白咗，所以頭幾秒反應唔切

今次係我第一次企咁前所以有小小雞手鴨腳，然後當我一路幫你沖手一路口嗡嗡講’對唔住我有小小緊張所以有啲亂’ 你仲要鼓勵翻我話唔緊要

雖然好似好小事但其實今日有勇氣比雨革時再企前啲做多啲或多或少都係因為咁，多謝你

依個真

最初立法會正門爆果陣我係中排

前排都有唔少女仔 佢真係好撚fit

男嘅係到set鐵馬，水馬

唔知我地諗緊既係咪同一個

［號召］病人齊齊搭地鐵睇醫生

巴打你地都好叻！

有隻警犬衝出黎仆街 有個女仔 屌到佢地啪啪聲 你地好撚柒呀

多謝各位勇士

我都見到係愛呀
真心尊敬

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

冇可能嫁啦
由我啦

各位女仔 要去做咩都好 穿多小小
今日有朋友去咗 被警狗大大力揸波

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

我出得聲你就知啦 你老母
成堆佬鳩縮仲好意思大大聲
打頭陣黎黎去去都係果幾十個
利申 發夢

以為自己好撚好笑？柒頭

唔係同一班

有無link

有條片 女義士俾人抽水揸波
大家見到識做啦
唔洗報警架啦

有冇人換嚟條借d意遊行抽水嘅仆街出嚟

琴日觀塘物資
九成都係女人送物資同幫手搬

女中豪傑

你地連女都不如呀

香港男仔都好勁
多謝你哋喺前線無畏無懼咁幫我哋擋
自願去守防線嘅巴打們
多謝你哋

辛苦你哋

多謝琴日用命嚟搏嘅巴絲

多謝你哋

我以後唔會再睇唔起香港既最年青一代多謝你哋既付出

港女嘅凌厲！

加油!

有份出既男女都好撚勁!!!!!!!

我係前線見到有個女仔拎住1:1美國隊長合金盾上前衝

咪咪有人話「頂唔住呀」
個女仔先講頂唔住就無架喇

第日一定娶有份出過黎既女仔做老婆

反撚住紮好撚好笑

有幾位橋下嘅女仔都好好人 我畏高 連爬過欄嘅勇氣都冇 佢地不停鼓勵我話唔洗驚 唔係好高 慢慢嚟
最後都有個叔叔過嚟叫我踩住佢膊頭 多謝你地

本身未落場會以為自己係淆曬底嗰批 點知真係去到前線原來係可以不畏強權

好欣賞香港男仔同女仔 大家都一樣咁撚勁 值得尊重！

你眼望我眼 好得意

佢都好勁！留係屋企嘆冷氣都算
仲要係到打擊我地嘅士氣

咪撚遮名啦

唔好再話我地係雞！

男女都好
有d齊曬裝既由後面人群慢慢逼上第一排準備
本來隔離勁空 大家一叫埋位就自動自覺攝上前
隔離係pack返實人 都幾感動
發夢果時

對唔住

話你就要認啦咩

不如話港男廢?

呢個真

外國巴 鍵盤戰士 唔該幫手推一推
唔通真係一日拖得一拖咩

push到全世界既香港人都睇到
push到全世界都睇到香港人

係外國既香港人入黎，繼續引起各國輿論

見到好多絲打一齊係前線叫到聲沙喊晒

真
平時啲仔咪咁比啲女食住
港女發起惡上嚟好恐怖㗎

所以咪撚再吹奏班大陸雞

港女有義氣肯捱
班大陸雞得個樣

尋日去買物資
見女仔去買多過男仔去買
真係好強後援
最前線又有份衝

琴日終於見到恐怖嘅一面 嚇撚到我

呢樣真
港女會公一份婆一份
支那雞係投幣式肉便器
一齊供樓咩嚟

我老母平時係惡
但老豆出事個陣佢會搵錢養頭家
而唔係好似班大陸雞咁走佬搵個第二條水魚

港女>>>>>>>>>>>>>>>>>>>大陸雞

琴日發夢 係龍和 腳都震埋.

但見到啲00後好勇好堅定

仲要你地保護番我地90後

出得黎既 全部都係手足

真係 啲後生女好決斷
反而啲男仔就滋滋柔柔

臭架塊西！以為自己好撚索！食屎啦臭黑豬西！

夾對波出黎做乜撚呀微波老泥mk妹！ ！

點解正皮得一次，我想比夠二個正皮

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日 香港警察對市民 記者 議員 使用過份或不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

你都搞撚笑
前排衝大部分都仲係男

香港女仔好惡
同時好剛烈，好free mind
想做咩就做咩
大陸班女見你有d錢就討好你
梗係溫柔啦

見到成個香港開始團結 真係好感動

加油！港女唔再單單係貶義詞！

好慚愧

戴晒gear既前線男男女女都型到癲左
全部男神女神黎

無錯 equal rights, equal fights

港女雖然惡
但有事果時會同你地齊上齊落
絕不退縮！
成世人其實都係想搵個人一齊同甘共苦
希望你地睇到港女既好啦

琴日已經睇到哂

連登女神今日12點帶齊裝備去迪士尼支持義士

係喱個緊急時刻仲有心情去玩？
真係豬閪多八怪

成班港女手腳有好多傷口
但仍然冇離開過前線

你老闆出唔夠錢比你? 你講野再毒D都得嫁

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

你都發左夢？

發夢果陣係前線見到真係好多都係女仔
有丁既你地過唔過意得去?

转发！紧急！ 请转发给十位身边亲友！

港女萬歲

如果射中佢塊面就死 女仔毀容仲邊有人要 真係好佩服佢地

我想講出黎既香港人都好叻！ 有好多都係第一次企出黎
發夢個時出左去見到香港人咁齊心係真係好開心
初初仲擔心會唔會好少人出黎 點知你地個個都係義氣仔女

從來都係話香港女仔世界第一

唔好岀樣呀唔該！！！！

仆街 想按錯sor